<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<LanguageData>

		<Confident.label>assuré</Confident.label>
		<Confident.description>Une personne assuré a une assurance et une estime de soi élevées.</Confident.description>

		<Experimental.label>expérimental</Experimental.label>
		<Experimental.description>Quelqu'un d'expérimental est susceptible de tout essayer une fois, profiter de surprises, et d'être plus expérimenté.</Experimental.description>

		<Intelligent.label>intelligent</Intelligent.label>
		<Intelligent.description>Une personne intelligente possède beaucoup de ressources intellectuelles.</Intelligent.description>

		<Extroverted.label>extravertie</Extroverted.label>
		<Extroverted.description>Les personnes extraverties aiment sortir, vivre des choses et être actives.</Extroverted.description>

		<Emotional.label>émotif</Emotional.label>
		<Emotional.description>Quelqu'un d'émotif a beaucoup de capacité pour sentir l'émotion.</Emotional.description>
		
		<Independent.label>indépendant</Independent.label>
		<Independent.description>Une personne indépendante est parfaitement heureuse d'être seule et ne compte pas sur les autres.</Independent.description>
		<Independent.platformIssueHigh>Cette colonie est accablé par les profiteurs.</Independent.platformIssueHigh>
		<Independent.platformIssueLow>Nous sommes plus forts quand nous sommes unis.</Independent.platformIssueLow>
		
		<Aggressive.label>agressif</Aggressive.label>
		<Aggressive.description>Une personne agressive est directe, franche et d'habitude combative quand elles n'obtiennent pas ce qu'elles veulent.</Aggressive.description>
		<Aggressive.platformIssueHigh>Nous avons besoin d'un soutien accru pour la liberté d'expression.</Aggressive.platformIssueHigh>
		<Aggressive.platformIssueLow>Nous devons être plus conscients les uns des autres.</Aggressive.platformIssueLow>
		
		<Adventurous.label>aventureux</Adventurous.label>
		<Adventurous.description>Quelqu'un qui est aventureux se sent plus accompli quand ils essaient de nouvelles choses, d'élargir leurs horizons, et aller de nouveaux endroits.</Adventurous.description>
		<Adventurous.platformIssueHigh>Tout le monde devrait avoir plus d'opportunités.</Adventurous.platformIssueHigh>
		<Adventurous.platformIssueLow>Notre colonie a tout ce dont nous avons besoin.</Adventurous.platformIssueLow>

		<DrugFriendly.label>Favorable&#160;aux&#160;drogues</DrugFriendly.label>
		<DrugFriendly.description>Une personne favorable aux drogues ne voit rien de mal dans la drogue et ne fait aucun effort pour les éviter.</DrugFriendly.description>
		<DrugFriendly.platformIssueHigh>Les restrictions en matière d'usage des drogues devraient être assouplies.</DrugFriendly.platformIssueHigh>
		<DrugFriendly.platformIssueLow>Les restrictions en matière d'usage des drogues devraient être renforcées.</DrugFriendly.platformIssueLow>

		<Spontaneous.label>spontané</Spontaneous.label>
		<Spontaneous.description>Une personne spontanée a tendance à être impulsive et aimer surprendre les autres.</Spontaneous.description>
		<Spontaneous.platformIssueHigh>En tant que maire, Je vais faire avancer les choses.</Spontaneous.platformIssueHigh>
		<Spontaneous.platformIssueLow>En tant que maire, je vais aborder nos problèmes avec soin.</Spontaneous.platformIssueLow>

		<Rational.label>rationnel</Rational.label>
		<Rational.description>Plus une personne est rationnelle, plus elle est capable de penser aux choses d'un point de vue factuel et objectif.</Rational.description>
		<Rational.platformIssueHigh>Nous avons besoin d'une approche fondée sur les faits.</Rational.platformIssueHigh>
		<Rational.platformIssueLow>L'histoire est écrite par les vainqueurs.</Rational.platformIssueLow>

		<Logical.label>logique</Logical.label>
		<Logical.description>Une personne logique est très capable de lier la cause et l'effet, et de prédire les conséquences des actions.</Logical.description>
		<Logical.platformIssueHigh>Nos problèmes sont résolus.</Logical.platformIssueHigh>
		<Logical.platformIssueLow>Je vais résoudre nos problèmes.</Logical.platformIssueLow>

		<Creative.label>créatif</Creative.label>
		<Creative.description>Les gens créatifs peuvent imaginer les choses en détail, qu'elles aient existé ou non.</Creative.description>
		<Creative.platformIssueHigh>Je vais apporter des solutions innovatrices.</Creative.platformIssueHigh>
		<Creative.platformIssueLow>Nous devons regarder les choses comme elles sont.</Creative.platformIssueLow>

		<Passionate.label>passionné</Passionate.label>
		<Passionate.description>Les gens qui sont passionnés ressentent très fortement les choses et ont tendance à s'exprimer avec emphase.</Passionate.description>
		<Passionate.platformIssueHigh>Je mettrai toute mon énergie dans le travail.</Passionate.platformIssueHigh>
		<Passionate.platformIssueLow>Je vais faire ce qu'il faut faire.</Passionate.platformIssueLow>

		<Nostalgic.label>nostalgique</Nostalgic.label>
		<Nostalgic.description>Quelqu'un de nostalgique a un lien très fort avec leur passé et tout ce qui évoque ces souvenirs.</Nostalgic.description>
		<Nostalgic.platformIssueHigh>C'étaient mieux avant.</Nostalgic.platformIssueHigh>
		<Nostalgic.platformIssueLow>Nous pouvons créer un avenir brillant.</Nostalgic.platformIssueLow>

		<Empathetic.label>empathique</Empathetic.label>
		<Empathetic.description>Une personne empathique est capable de se mettre dans la peau des autres et de comprendre leurs sentiments.</Empathetic.description>
		<Empathetic.platformIssueHigh>Le maire doit veiller à ce que tout colon soit pris en charge.</Empathetic.platformIssueHigh>
		<Empathetic.platformIssueLow>Le maire ne doit pas se mêler des affaires privées des colons.</Empathetic.platformIssueLow>

		<Competitive.label>compétitif</Competitive.label>
		<Competitive.description>Pour une personne compétitive, il ne suffit pas qu'ils réussissent, les autres doivent échouer.</Competitive.description>
		<Competitive.platformIssueHigh>Notre colonie devrait récompenser les innovateurs.</Competitive.platformIssueHigh>
		<Competitive.platformIssueLow>Tout le monde dans notre colonie devrait être en mesure de réussir.</Competitive.platformIssueLow>

		<Polite.label>poli</Polite.label>
		<Polite.description>Une personne polie est bien élevé et fait un effort pour ne pas offenser les autres.</Polite.description>
		<Polite.platformIssueHigh>Nous devrions respecter ceux qui nous ont précédés.</Polite.platformIssueHigh>
		<Polite.platformIssueLow>Nous devrions être jugés sur nos mérites.</Polite.platformIssueLow>

		<Cool.label>cool</Cool.label>
		<Cool.description>Quelqu'un qui est cool est original, unique et intéressant, et les gens ont tendance à les aimer plus.</Cool.description>
		<Cool.platformIssueHigh>Votez pour la personne que vous connaissez et respectez.</Cool.platformIssueHigh>
		<Cool.platformIssueLow>Votez pour la personne qui fera le meilleur travail.</Cool.platformIssueLow>

		<Romantic.label>romantique</Romantic.label>
		<Romantic.description>Quelqu'un de romantique aime à long terme, les relations significatives, l'engagement, et les gestes intimes.</Romantic.description>
		<Romantic.platformIssueHigh>Je vais prendre ce poste au sérieux.</Romantic.platformIssueHigh>
		<Romantic.platformIssueLow>Ce travail ne va pas à ma tête.</Romantic.platformIssueLow>

		<Thoughtful.label>réfléchi</Thoughtful.label>
		<Thoughtful.description>Les personnes réfléchies sont introspectives et critiques, et ont tendance à planifier à l'avance.</Thoughtful.description>
		<Thoughtful.platformIssueHigh>Nous avons besoin de plans pour l'avenir.</Thoughtful.platformIssueHigh>
		<Thoughtful.platformIssueLow>Nous devons aborder ce qui se passe dans le présent.</Thoughtful.platformIssueLow>

		<Geeky.label>geek</Geeky.label>
		<Geeky.description>Quelqu'un qui est geek est un intellectuel excentrique et souvent socialement maladroit.</Geeky.description>
		<Geeky.platformIssueHigh>Pensez aux possibilités que nous pouvons suivre.</Geeky.platformIssueHigh>
		<Geeky.platformIssueLow>Concentrons-nous sur ce qui est pratique.</Geeky.platformIssueLow>

		<Cultured.label>cultivé</Cultured.label>
		<Cultured.description>Une personne cultivée est lettrée, instruite et raffinée.</Cultured.description>
		<Cultured.platformIssueHigh>Ceux qui n'apprennent pas l'histoire sont condamnés à répéter les mêmes erreurs.</Cultured.platformIssueHigh>
		<Cultured.platformIssueLow>Je suis juste une personne normal comme vous tous.</Cultured.platformIssueLow>

		<Organized.label>organisé</Organized.label>
		<Organized.description>Une personne organisée garde tout rangé, soigné et minimaliste.</Organized.description>
		<Organized.platformIssueHigh>Les solutions simples sont généralement les meilleures.</Organized.platformIssueHigh>
		<Organized.platformIssueLow>La vie est complexe, de même que nos problèmes.</Organized.platformIssueLow>

		<Naive.label>naïf</Naive.label>
		<Naive.description>Quelqu'un de naïf est inexpérimenté, candide et innocent.</Naive.description>
		<Naive.platformIssueHigh>Mon engagement envers mes idéaux me ferait être un bon maire.</Naive.platformIssueHigh>
		<Naive.platformIssueLow>Mon expérience et mon savoir-faire me feraient être un bon maire.</Naive.platformIssueLow>

		<Upbeat.label>enjoué</Upbeat.label>
		<Upbeat.description>Les gens optimistes sont heureux et chaleureux, c'est agréable d'être proche d'eux.</Upbeat.description>
		<Upbeat.platformIssueHigh>Cette colonie est sur la bonne voie.</Upbeat.platformIssueHigh>
		<Upbeat.platformIssueLow>Cette colonie court tout droit au désastre.</Upbeat.platformIssueLow>

		<Outspoken.label>franc</Outspoken.label>
		<Outspoken.description>Une personne franche a beaucoup d'opinions fortes et n'hésite pas à les partager.</Outspoken.description>
		<Outspoken.platformIssueHigh>Cette colonie a besoin d'un dirigeant fort.</Outspoken.platformIssueHigh>
		<Outspoken.platformIssueLow>Nous avons besoin d'un dirigeant qui écoute nos préoccupations.</Outspoken.platformIssueLow>

		<Ambitious.label>ambitieux</Ambitious.label>
		<Ambitious.description>Quelqu'un d'ambitieux établit des objectifs importants et difficiles pour eux-mêmes et veut réussir.</Ambitious.description>
		<Ambitious.platformIssueHigh>Nous devons rêver en grand.</Ambitious.platformIssueHigh>
		<Ambitious.platformIssueLow>Gardons les pieds sur terre.</Ambitious.platformIssueLow>

		<LaidBack.label>décontracté</LaidBack.label>
		<LaidBack.description>Les gens décontracté ne sont pas stressés à propos des choses très facilement et ont tendance à ne pas s'inquiéter.</LaidBack.description>
		<LaidBack.platformIssueHigh>Vous avez besoin d'un dirigeant qui se soucie de la performance.</LaidBack.platformIssueHigh>
		<LaidBack.platformIssueLow>Vous avez besoin d'un dirigeant qui peut supporter le stress.</LaidBack.platformIssueLow>

		<Pure.label>vertueux</Pure.label>
		<Pure.description>Les gens qui sont vertueux essaient d'être chastes, traditionnels et sains.</Pure.description>
		<Pure.platformIssueHigh>Les valeurs traditionnelles sont nos valeurs.</Pure.platformIssueHigh>
		<Pure.platformIssueLow>Nous devons avancer en tant que personne.</Pure.platformIssueLow>

		<Moralistic.label>moraliste</Moralistic.label>
		<Moralistic.description>Quelqu'un qui est moraliste adhère aux idées traditionnelles de morale.</Moralistic.description>
		<Moralistic.platformIssueHigh>C'est de notre responsabilité de faire de bonnes choses.</Moralistic.platformIssueHigh>
		<Moralistic.platformIssueLow>Nous ne pouvons faire que ce qui est bon pour nous.</Moralistic.platformIssueLow>

		<Trusting.label>confiant</Trusting.label>
		<Trusting.description>Quelqu'un qui a confiance a tendance à prendre les gens aux mots et voir le bien dans les gens.</Trusting.description>
		<Trusting.platformIssueHigh>Seuls les bons citoyens méritent de faire partie de cette colonie.</Trusting.platformIssueHigh>
		<Trusting.platformIssueLow>Les gens de cette colonie viennent de tous les horizons.</Trusting.platformIssueLow>

		<Judgmental.label>jugement</Judgmental.label>
		<Judgmental.description>Une personne de jugement a tendance à former leurs opinions des gens rapidement et superficiellement, et est plus affectée par les actions des autres.</Judgmental.description>
		<Judgmental.platformIssueHigh>Personne d'autre n'est capable de diriger cette colonie.</Judgmental.platformIssueHigh>
		<Judgmental.platformIssueLow>Je suis le plus qualifié pour diriger cette colonie.</Judgmental.platformIssueLow>

		<Friendly.label>amical</Friendly.label>
		<Friendly.description>Quelqu'un d'amical est gentil, tolérant, et invitant à parler.</Friendly.description>
		<Friendly.platformIssueHigh>Nous sommes tous dans le même bateau.</Friendly.platformIssueHigh>
		<Friendly.platformIssueLow>Nous faisons ce qu'il faut pour survivre.</Friendly.platformIssueLow>

		<Optimistic.label>optimiste</Optimistic.label>
		<Optimistic.description>Quelqu'un qui est optimiste regarde le bon côté de la vie.</Optimistic.description>
		<Optimistic.platformIssueHigh>Les choses vont bien, mais elles pourraient être meilleures.</Optimistic.platformIssueHigh>
		<Optimistic.platformIssueLow>les choses vont mal, mais ça va empirer.</Optimistic.platformIssueLow>

		<Compassionate.label>compatissant</Compassionate.label>
		<Compassionate.description>Les gens compatissants sont préoccupés par les luttes des autres et essaient de les aider.</Compassionate.description>
		<Compassionate.platformIssueHigh>Toute société est jugée sur cette base, la façon dont elle traite ses membres les plus faibles.</Compassionate.platformIssueHigh>
		<Compassionate.platformIssueLow>Une société est aussi forte que ses membres les plus capables.</Compassionate.platformIssueLow>

		<Generous.label>généreux</Generous.label>
		<Generous.description>Les gens généreux se soucient moins d'avoir des choses et sont plus susceptibles de les donner à d'autres.</Generous.description>
		<Generous.platformIssueHigh>Tout le monde devrait avoir accès aux mêmes choses.</Generous.platformIssueHigh>
		<Generous.platformIssueLow>Tout le monde devrait mériter ce qu'il a.</Generous.platformIssueLow>

</LanguageData>