<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <Confident.label>confidente</Confident.label>
  <Confident.description>Una persona segura de sí misma tiene una gran autoconfianza y autoestima.</Confident.description>

  <Experimental.label>experimental</Experimental.label>
  <Experimental.description>Es probable que alguien experimental intente de todo, disfrute de sorpresas y tenga más experiencias.</Experimental.description>

  <Intelligent.label>inteligente</Intelligent.label>
  <Intelligent.description>Una persona inteligente posee mucho poder cerebral bruto.</Intelligent.description>

  <Extroverted.label>extrovertido</Extroverted.label>
  <Extroverted.description>Las personas extrovertidas disfrutan saliendo, experimentando cosas y siendo activos.</Extroverted.description>

  <Emotional.label>emocional</Emotional.label>
  <Emotional.description>Alguien emocional tiene mucha capacidad bruta para sentir emoción.</Emotional.description>

  <Independent.label>independiente</Independent.label>
  <Independent.description>Una persona independiente está perfectamente feliz de estar sola y no depende de los demás.</Independent.description>

  <Aggressive.label>agresivo</Aggressive.label>
  <Aggressive.description>Una persona agresiva es directa y generalmente combativa cuando no obtiene lo que quiere.</Aggressive.description>

  <Adventurous.label>aventurero</Adventurous.label>
  <Adventurous.description>Alguien que es aventurero se siente más satisfecho cuando prueban cosas nuevas, expande sus horizontes y va a nuevos lugares.</Adventurous.description>

  <DrugFriendly.label>amigo de las drogas</DrugFriendly.label>
  <DrugFriendly.description>Una persona amiga de las drogas no ve nada malo con las drogas y no hace ningún esfuerzo para evitarlas.</DrugFriendly.description>

  <Spontaneous.label>espontaneo</Spontaneous.label>
  <Spontaneous.description>Una persona espontánea tiende a ser impulsiva y disfruta sorprendiendo a los demás.</Spontaneous.description>

  <Rational.label>racional</Rational.label>
  <Rational.description>Cuanto más racional es una persona, más capaz es de pensar las cosas desde un punto de vista objetivo y racional.</Rational.description>

  <Logical.label>logico</Logical.label>
  <Logical.description>Una persona lógica es altamente capaz de conectar "causa y efecto", y de predecir las consecuencias de las acciones.</Logical.description>

  <Creative.label>creativo</Creative.label>
  <Creative.description>Las personas creativas pueden imaginar cosas con vívidos detalles, ya sea que hayan existido o no.</Creative.description>

  <Passionate.label>apasionado</Passionate.label>
  <Passionate.description>Las personas que son apasionadas sienten muy fuertemente acerca de las cosas y tienden a expresarse enfáticamente.</Passionate.description>

  <Nostalgic.label>nostalgico</Nostalgic.label>
  <Nostalgic.description>Alguien nostálgico tiene una conexión muy fuerte con su pasado y cualquier cosa que evoca esos recuerdos.</Nostalgic.description>

  <Empathetic.label>empático</Empathetic.label>
  <Empathetic.description>Una persona empática puede ponerse en el lugar de los demás y comprender sus sentimientos.</Empathetic.description>

  <Competitive.label>competitivo</Competitive.label>
  <Competitive.description>Para una persona competitiva, no es suficiente tener éxito... Otros deben fallar.</Competitive.description>

  <Polite.label>cortés</Polite.label>
  <Polite.description>Una persona que es educada y hace un esfuerzo para no ofender a otras personas.</Polite.description>

  <Cool.label>genial</Cool.label>
  <Cool.description>Alguien que es genial es inquieto, único e interesante, y la gente tiende a quererlos más.</Cool.description>

  <Romantic.label>romantico</Romantic.label>
  <Romantic.description>A alguien romántico le gustan las relaciones significativas, el compromiso y los gestos íntimos a largo plazo.</Romantic.description>

  <Thoughtful.label>pensativo</Thoughtful.label>
  <Thoughtful.description>Las personas pensativas son introspectivas y críticas, y tienden a planificar el futuro.</Thoughtful.description>

  <Geeky.label>nerd</Geeky.label>
  <Geeky.description>Alguien que es "geek" es intelectual, excéntrico y con frecuencia, socialmente torpe.</Geeky.description>

  <Cultured.label>culto</Cultured.label>
  <Cultured.description>Una persona culta es bien leída, bien educada y refinada.</Cultured.description>

  <Organized.label>organizado</Organized.label>
  <Organized.description>Una persona organizada mantiene todo ordenado, pulcro y minimalista.</Organized.description>

  <Naive.label>ingenuo</Naive.label>
  <Naive.description>Alguien ingenuo es inexperto, candido e inocente.</Naive.description>

  <Upbeat.label>alegre</Upbeat.label>
  <Upbeat.description>Las personas alegres son felices, cálidas y agradables.</Upbeat.description>

  <Outspoken.label>abierto</Outspoken.label>
  <Outspoken.description>Una persona abierta tiene muchas opiniones fuertes y no duda en compartirlas.</Outspoken.description>

  <Ambitious.label>ambicioso</Ambitious.label>
  <Ambitious.description>Alguien ambicioso establece objetivos grandes y difíciles para sí mismo y quiere tener éxito.</Ambitious.description>

  <LaidBack.label>relajado</LaidBack.label>
  <LaidBack.description>Las personas relajadas no se estresan con facilidad y tienden a no preocuparse.</LaidBack.description>

  <Pure.label>puro</Pure.label>
  <Pure.description>Las personas que son puras tratan de ser castas, tradicionales y sanas.</Pure.description>

  <Moralistic.label>moralista</Moralistic.label>
  <Moralistic.description>Alguien que es moralista se adhiere a las ideas tradicionales de la moralidad.</Moralistic.description>

  <Trusting.label>confiando</Trusting.label>
  <Trusting.description>Alguien que confía tiende a llevar a la gente a su palabra y ver lo bueno en las personas.</Trusting.description>

  <Judgmental.label>crítico</Judgmental.label>
  <Judgmental.description>Una persona crítica tiende a formar sus opiniones de las personas de forma rápida y superficial, y se ve más afectada por las acciones de los demás.</Judgmental.description>

  <Friendly.label>amistoso</Friendly.label>
  <Friendly.description>Alguien que es amable, tolerante e dado a hablar.</Friendly.description>

  <Optimistic.label>optimista</Optimistic.label>
  <Optimistic.description>Alguien que es optimista mira el lado positivo de la vida.</Optimistic.description>

  <Compassionate.label>compasivo</Compassionate.label>
  <Compassionate.description>Las personas compasivas están preocupadas por las luchas de otras personas e intentan ayudarlas.</Compassionate.description>

  <Generous.label>generoso</Generous.label>
  <Generous.description>Las personas generosas se preocupan menos por tener cosas y es más probable que se las den a otras personas.</Generous.description>


</LanguageData>