<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <LetterLabelNewElection>Die Wahlen finden statt in {0}</LetterLabelNewElection>
  <LetterNewElection>Die Wahlen für einen Bürgermeister finden statt in {0}. Einige Kolonisten haben ihre Kandidatur bekanntgegeben.</LetterNewElection>
  <LetterLabelElectionHeld>Die Wahl ist im Gange in {0}</LetterLabelElectionHeld>
  <LetterElectionHeld>Die Wahl in {0} ist jetzt im Gange. Deine Kolonisten haben von den verfügbaren Versammlungsplätzen ein Wahllokal eröffnet, wo sie nun hingehen und ihre Stimme abgeben werden.</LetterElectionHeld>
  <LetterLabelElectionCandidate>Kandidat: {0}</LetterLabelElectionCandidate>
  <LetterElectionCandidate>{0} ist ein Kandidat für den Bürgermeister-Posten von {1}. Das sind [PAWN_possessive] Grundsätze:\n{2}</LetterElectionCandidate>
  <LetterLabelTieSettled>Wahlkampf setzte sich für {0}</LetterLabelTieSettled>
  <LetterTieSettled>Die Bürgermeisterwahlen führten zu einem Unentschieden, und nach einer Weile war {0} die einzige Person, die bereit war, weiter zu kandidieren. Die anderen Kandidaten haben aufgegeben und haben [PAWN_objective] den Sieg überlassen.</LetterTieSettled>
  <LetterLabelElectionWon>{0} hat die Wahl gewonnen.</LetterLabelElectionWon>
  <LetterElectionWon>{0} hat die Bürgermeister-Wahl gewonnen bei {1}. [PAWN_pronoun] bekam {2} Stimmen.\n\nAls Erinnerung, das waren [PAWN_possessive] Grundsätze:\n{3}\n\n[PAWN_pronoun] wird nun Besuche von [PAWN_possessive] Wählerschaft in [PAWN_possessive] Zimmer bekommen, falls [PAWN_pronoun] einen hat. Falls sie Beschwerden haben, dann werden sie sich besser fühlen, nachdem sie mit [PAWN_objective] gesprochen haben, wenn [PAWN_pronoun] gut im sozialen Umgang mit anderen ist. Währenddessen ein schönes Zimmer zu haben, wird allen auch nicht schaden.\n\nHalte jedoch ein Auge auf [PAWN_objective]; [PAWN_pronoun] kann sich nun bei niemanden beklagen, denn [PAWN_pronoun] trägt die ganze Bürde der ganzen Kolonie auf [PAWN_objective] Schultern. Das ist eine große Last, vorallem wenn die Dinge nicht so laufen, wie sie sollten.</LetterElectionWon>
	<LetterLabelFuneralPlanned>Funeral planned for {0}</LetterLabelFuneralPlanned>
	<LetterFuneralPlanned>{0} has planned a funeral for {1}. The service will be held on the {2}, at {3}h.</LetterFuneralPlanned>
	<LetterLabelFuneralStarted>Funeral service being held for {0}</LetterLabelFuneralStarted>
	<LetterFuneralStarted>{0}'s funeral is underway. Your colonists may or may not attend depending on their relationship with {0}.</LetterFuneralStarted>
	<LetterLabelFuneralEnded>Funeral ended</LetterLabelFuneralEnded>
	<LetterFuneralEnded>The funeral for {0} is over now.\n\nThe following people attended:\n{1}</LetterFuneralEnded>
	<LetterLabelPTSD>Stress trauma</LetterLabelPTSD>
	<LetterPTSD>[PAWN_nameDef] has developed post-traumatic anxiety as a result of [PAWN_possessive] mental break. Anxiety is a permanent condition, but can be treated to slowly reduce its severity to a manageable level and allow [PAWN_possessive] to function normally. Any further mental breaks will worsen [PAWN_possessive] anxiety.\n\nGlitterworld doctors are rumored to have cured mental illnesses like anxiety in their patients. If you get your hands on some ultratech medicine, an extremely skilled doctor may be able to use it to cure [PAWN_nameDef]'s anxiety.</LetterPTSD>
	
	<!-- Replaced vanilla letters -->
	<LetterRejectedProposalPsychology>Depending on their personality, their mood and relationship will be affected.</LetterRejectedProposalPsychology>

</LanguageData>
