<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <EmpathyChangesTitle>Erlaube Empathie-Änderungen</EmpathyChangesTitle>
  <EmpathyChangesTooltip>Schalte das aus, um die Reaktion der Kolonisten auf normal (Standard) zu setzen, wenn schlimme Sachen anderen Menschen passieren. Die Änderungen werden die Schwierigkeit erhöhen; Menschen mit der "Bleeding Heart"-Eigenschaft sind nicht betroffen. Wenn deaktiviert: Spiel neustarten!</EmpathyChangesTooltip>

  <SexualityChangesTitle>Erlaube Sexualität-Änderungen</SexualityChangesTitle>
  <SexualityChangesTooltip>Schalte das aus, um die Kinsey-Skala von Kolonisten zu deaktivieren. Somit werden die Standard-Eigenschaften geladen. NICHT bei laufendem Spiel ändern! Wenn deaktiviert: Spiel neustarten!</SexualityChangesTooltip>

  <KinseyModeTitle>Kinsey-Skala Formel</KinseyModeTitle>
  <KinseyModeTooltip>Diese Einstellung bestimmt, welche Formel benutzt wird, um die Kinsey-Skala zu gewichten, wenn Kolonisten generiert werden.</KinseyModeTooltip>
  <KinseyMode_Realistic>Standard</KinseyMode_Realistic>
  <KinseyMode_Invisible>Zentriert</KinseyMode_Invisible>
  <KinseyMode_Gaypocalypse>Umgekehrt</KinseyMode_Gaypocalypse>
  <KinseyMode_Uniform>Gleichmäßige</KinseyMode_Uniform>

  <IndividualityTitle>Erlaube Individuelle Gedanken</IndividualityTitle>
  <IndividualityTooltip>Schalte das aus, um die negativen Gedanken deiner Kolonisten zu entfernen, wenn sie identische Kleidung mit anderen Kolonisten tragen. Diese Änderung macht das Spiel schwieriger, es ist optional, aber empfohlen.</IndividualityTooltip>

  <ElectionsTitle>Erlaube Wahlen</ElectionsTitle>
  <ElectionsTooltip>Schalte das aus, um deinen Kolonisten zu verbieten, jährlich eine Wahl zu halten. Es wird keine Wahl, die im Gange ist, abbrechen, und der jeweils gewählte Bürgermeister wird wieder zu einem "normalen" Kolonisten konvertiert. Diese Einstellung wird die Kompatibilität mit anderen Mods nicht beeinflussen.</ElectionsTooltip>
	
	<DurationTitle>Conversation duration</DurationTitle>
	<DurationTooltip>Set how long people will remember conversations for. The default is 60 days, i.e. one year. The minimum is 15 days, or a quadrum, to a maximum of 180 days, or three years. Setting it lower will make colonists' interactions with each other more ephemeral, and setting it higher will make them more lasting.</DurationTooltip>
	
	<SendDateLettersTitle>Send date letters</SendDateLettersTitle>
	<SendDateLettersTooltip>Turn this off to disable receiving letters when your colonists plan a date together.</SendDateLettersTooltip>
	
	<BenchmarkingTitle>Enable performance testing</BenchmarkingTitle>
	<BenchmarkingTooltip>Turn this on to receive occasional performance reports in the console relating to Psychology systems. You can copy and paste these reports to assist in optimization of the mod. WARNING: Performance testing comes with its own performance impact.\n\nToggling this will restart your game.</BenchmarkingTooltip>

</LanguageData>
