<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <EmpathyChangesTitle>Вкл. перемены в способности к сопереживанию</EmpathyChangesTitle>
  <EmpathyChangesTooltip>После выключения поселенцы реагируют на плохие события в нормальном режиме. Это увеличит сложность игры. Мягкосердечные поселенцы не будут затронуты. Перезагрузите игру после отключения настройки.</EmpathyChangesTooltip>

  <SexualityChangesTitle>Вкл. изменения ориентации</SexualityChangesTitle>
  <SexualityChangesTooltip>После выключения шкала Кинси не будет применяться к поселенцам. Также возвращает черту "гомосексуальность". НЕ МЕНЯЙТЕ эту опцию во время игры. Перезагрузитесь после переключения настройки.</SexualityChangesTooltip>

  <KinseyModeTitle>Формула шкалы Кинси</KinseyModeTitle>
  <KinseyModeTooltip>Эта настройка определяет формулу, используемую при расставлении приоритетов по шкале Кинси во время генерации персонажей.</KinseyModeTooltip>
  <KinseyMode_Realistic>По умолчанию</KinseyMode_Realistic>
  <KinseyMode_Invisible>Центр</KinseyMode_Invisible>
  <KinseyMode_Gaypocalypse>Обратная</KinseyMode_Gaypocalypse>
  <KinseyMode_Uniform>Единообразная</KinseyMode_Uniform>

  <IndividualityTitle>Вкл. мысли об индивидуальности</IndividualityTitle>
  <IndividualityTooltip>После выключения одинаково одетые поселенцы больше не генерируют негативные мысли. Эти мысли увеличивают сложность игры, поэтому данная опция необязательна, но рекомендована.</IndividualityTooltip>

  <ElectionsTitle>Вкл. выборы</ElectionsTitle>
  <ElectionsTooltip>Выключение этой настройки убирает ежегодные выборы мэра. Выборы, которые уже начались, не будут затронуты, любой существующий мэр будет превращён в обычного поселенца. Не затрагивает совместимость с другими модами.</ElectionsTooltip>

  <DurationTitle>Память о разговорах</DurationTitle>
  <DurationTooltip>Определяет как долго люди будут помнить разговоры. По умолчанию это значение составляет 60 дней, т.е. один год. Возможный минимум - 15 дней (квартал), максимум 180 дней (три года). Малые значения сделают взаймодействия колонистов более эфемерными, а большие, соответственно, позволят поселенцам помнить годами.</DurationTooltip>

  <SendDateLettersTitle>Отправлять уведомление о свидании</SendDateLettersTitle>
  <SendDateLettersTooltip>Отключите эту опцию, чтобы не получать уведомления о том, что ваши колонисты запланировали свидание.</SendDateLettersTooltip>

  <BenchmarkingTitle>Вкл. тест производительности</BenchmarkingTitle>
  <BenchmarkingTooltip>Включите данную опцию, чтобы получать периодические отчёты о системах Psychology в консоли. Вы можете скопировать эти отчёты, чтобы помочь в развитии мода. ВНИМАНИЕ: Тесты производительности сами по себе также влияют на производительность. \n\nПереключение этой настройки перезапустит игру.</BenchmarkingTooltip>

</LanguageData>