<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <Confident.label>zuversichtlich</Confident.label>
  <Confident.description>Eine zuversichtliche Person ist sehr selbstbewusst und hat ein hohes Selbstwertgefühl.</Confident.description>

  <Experimental.label>experimentierfreudig</Experimental.label>
  <Experimental.description>Ein experimentierfreudiger Mensch wird wahrscheinlich alles mindestens einmal versucht haben, er mag Überraschungen und will auf alles vorbereitet sein.</Experimental.description>

  <Intelligent.label>intelligent</Intelligent.label>
  <Intelligent.description>Intelligente Menschen besitzen die Fähigkeit, insbesondere durch abstraktes logisches Denken Probleme zu lösen und zweckmäßig zu handeln.</Intelligent.description>

  <Extroverted.label>extrovertiert</Extroverted.label>
  <Extroverted.description>Extrovertierte Personen lieben es raus zu gehen, sich in Menschenmengen aufzuhalten und so aktiv zu bleiben.</Extroverted.description>

  <Emotional.label>emotional</Emotional.label>
  <Emotional.description>Jemand emotionales hat eine hohe Kapazität, von Emotionen gelenkt zu werden.</Emotional.description>

  <Independent.label>selbstständig</Independent.label>
  <Independent.description>Eine selbstständige Person ist in der Lage autonom zu handeln, nur mit eigenem Wissen und ohne fremde Hilfe.</Independent.description>

  <Aggressive.label>aggressiv</Aggressive.label>
  <Aggressive.description>Ein aggressiver Mensch verhält sich meist feindselig gegenüber anderen Menschen, wenn sie nicht das bekommen, was sie wollen.</Aggressive.description>

  <Adventurous.label>abenteuerlustig</Adventurous.label>
  <Adventurous.description>Eine abenteuerlustige Person fühlt sich wohl, neue Sachen auszuprobieren, ihren Horizont zu erweitern und liebt es, neue Orte zu erkunden.</Adventurous.description>

  <DrugFriendly.label>drogenfreundlich</DrugFriendly.label>
  <DrugFriendly.description>Eine drogenfreundliche Person sieht keinen Grund darin, von Drogen abzusehen und wird auch nicht versuchen, ihnen aus dem Weg zu gehen.</DrugFriendly.description>

  <Spontaneous.label>spontan</Spontaneous.label>
  <Spontaneous.description>Eine spontane Person ist sehr impulsiv und mag es, andere zu überraschen.</Spontaneous.description>

  <Rational.label>rational</Rational.label>
  <Rational.description>Je rationaler jemand denkt, desto mehr ist diese Person einsichtig und von der Vernunft gesteuert.</Rational.description>

  <Logical.label>logisch</Logical.label>
  <Logical.description>Ein logischer Mensch befasst sich mit der Logik und ihren Prinzipien, er ist in der Lage Ursache und Wirkung miteinander zu verbinden und ihre Konsequenzen hervorzusehen. </Logical.description>

  <Creative.label>kreativ</Creative.label>
  <Creative.description>Kreative Menschen sind voller neuer Ideen und fähig, diese umzusetzen. Sie können sich gewisse Sachen vorstellen, ohne dass sie jemals existiert haben.</Creative.description>

  <Passionate.label>leidenschaftlich</Passionate.label>
  <Passionate.description>Menschen, die leidenschaftlich sind, empfinden starke Gefühle für alles mögliche und sind sehr empathisch.</Passionate.description>

  <Nostalgic.label>nostalgisch</Nostalgic.label>
  <Nostalgic.description>Nostalgische Menschen sind sehr mit ihrer Vergangenheit verbunden und sehnen sich nach diesen Zeiten.</Nostalgic.description>

  <Empathetic.label>empathisch</Empathetic.label>
  <Empathetic.description>Eine empathische Person besitzt die Fähigkeit, sich in andere Menschen hineinversetzen zu können und so ihre Gefühle zu verstehen.</Empathetic.description>

  <Competitive.label>wettbewerbsfähig</Competitive.label>
  <Competitive.description>Für eine wettbewerbsfähige Person reicht es nicht aus, nur erfolgreich zu sein, andere müssen scheitern.</Competitive.description>

  <Polite.label>höflich</Polite.label>
  <Polite.description>Eine höfliche Person ist gut erzogen und gibt sich Mühe, andere Menschen nicht verbal zu verletzen.</Polite.description>

  <Cool.label>cool</Cool.label>
  <Cool.description>Jemand, der cool ist, wird von anderen mehr gemocht, weil sue interessant und einzigartig sind.</Cool.description>

  <Romantic.label>romantisch</Romantic.label>
  <Romantic.description>Ein romantischer Mensch mag lange, bedeutungsvolle Beziehungen, engagement und intime Spielchen.</Romantic.description>

  <Thoughtful.label>nachdenklich</Thoughtful.label>
  <Thoughtful.description>Nachdenkliche Menschen bewerten kritisch und hinterfragen alles. Sie denken zuerst, bevor sie handeln.</Thoughtful.description>

  <Geeky.label>dämlich</Geeky.label>
  <Geeky.description>Jemand dämliches ist intellektuell, exzentrisch und sozial ungeschickt.</Geeky.description>

  <Cultured.label>kultiviert</Cultured.label>
  <Cultured.description>Eine kultivierte Person ist gebildet und raffiniert.</Cultured.description>

  <Organized.label>organisiert</Organized.label>
  <Organized.description>Eine organisierte Person versucht, alles sauber zu halten, ist ordentlich und minimalistisch.</Organized.description>

  <Naive.label>naiv</Naive.label>
  <Naive.description>Naive Menschen sind unerfahren, leichtgläubig und unschuldig.</Naive.description>

  <Upbeat.label>fröhlich</Upbeat.label>
  <Upbeat.description>Fröhliche Menschen sind sehr ausgelassen und vergnügt.</Upbeat.description>

  <Outspoken.label>freimütig</Outspoken.label>
  <Outspoken.description>Eine Person, die freimütig ist, hat eine sehr starke Meinung und versucht diese, mit anderen zu teilen.</Outspoken.description>

  <Ambitious.label>ehrgeizig</Ambitious.label>
  <Ambitious.description>Eine ehrgeizige Person setzt sich selbst hohe Ziele und versucht diese, zu erreichen, um erfolgreich zu sein.</Ambitious.description>

  <LaidBack.label>gelassen</LaidBack.label>
  <LaidBack.description>gelassene Menschen sind vom Stress nicht so sehr betroffen wie andere und tendieren dazu, sich nicht darüber zu sorgen.</LaidBack.description>

  <Pure.label>rein</Pure.label>
  <Pure.description>Reine Menschen sind keusch und zuträglich, sie folgen den traditionellen Werten in einer Gesellschaft.</Pure.description>

  <Moralistic.label>moralisch</Moralistic.label>
  <Moralistic.description>Eine moralische Person folgt dem Normen- und Wertesystem, das in einer Gesellschaft als Verhaltensmaßstab betrachtet wird.</Moralistic.description>

  <Trusting.label>vertrauensvoll</Trusting.label>
  <Trusting.description>Eine vertrauensvolle Person tendiert das Gute in Menschen zu sehen und schenkt ihnen so sehr schnell ihr Vertrauen.</Trusting.description>

  <Judgmental.label>beurteilend</Judgmental.label>
  <Judgmental.description>Eine beurteilende Person formt sich sehr schnell ihre Meinung über andere Menschen, sie sind auch sehr vom Handeln anderer betroffen.</Judgmental.description>

  <Friendly.label>freundlich</Friendly.label>
  <Friendly.description>Jemand freundliches sucht gerne Gespräche, ist aufmerksam und entgegenkommend.</Friendly.description>

  <Optimistic.label>optimistisch</Optimistic.label>
  <Optimistic.description>Optimistische Menschen sehen und erwarten nur das Gute im Leben.</Optimistic.description>

  <Compassionate.label>mitfühlend</Compassionate.label>
  <Compassionate.description>Menschen, die mitfühlend sind, versuchen die Probleme anderer Menschen zu lösen und ihnen so zu helfen.</Compassionate.description>

  <Generous.label>großzügig</Generous.label>
  <Generous.description>Großzügige Menschen halten sich nicht zurück, anderen etwas zu geben, auch wenn sie es selbst bräuchten.</Generous.description>


</LanguageData>
