<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <Prude.degreeDatas.0.label>prüde</Prude.degreeDatas.0.label>
  <Prude.degreeDatas.0.description>NAME hasst den Anblick eines menschlichen Körpers. HECAP wird extrem unglücklich, wenn man nackt ist, unzufriedener als üblich in zerlumpten oder abgenutzten Kleidungsstücken, und mag es nicht andere nackt zu sehen.</Prude.degreeDatas.0.description>

  <Insomniac.degreeDatas.0.label>schlaflos</Insomniac.degreeDatas.0.label>
  <Insomniac.degreeDatas.0.description>NAME findet es schwer in HIS Zustand einzuschlafen. HECAP wird länger wachbleiben und wahrscheinlich schneller müde werden.</Insomniac.degreeDatas.0.description>

  <BleedingHeart.degreeDatas.0.label>blutendes Herz</BleedingHeart.degreeDatas.0.label>
  <BleedingHeart.degreeDatas.0.description>NAME hat ein großes Herz und wird sehr schnell emotional. HECAP liebt es anderen zu helfen und verabscheucht Gewalt und Ungerechtigkeit. HE ist mehr von diesen Sachen betroffen als andere.</BleedingHeart.degreeDatas.0.description>

  <Gourmet.degreeDatas.0.label>gourmet</Gourmet.degreeDatas.0.label>
  <Gourmet.degreeDatas.0.description>NAME ist sehr kritisch, wenn es ums Essen geht. HECAP erwartet es gut gegessen zu haben und wird sich beschweren, wenn HIS Essen nicht gut ist.</Gourmet.degreeDatas.0.description>

  <Unstable.degreeDatas.0.label>instabil</Unstable.degreeDatas.0.label>
  <Unstable.degreeDatas.0.description>NAME ist anfälliger für zufällige Stimmungsschwankungen, die für andere schwerer als normal sein können.</Unstable.degreeDatas.0.description>

  <Lecher.degreeDatas.0.label>lüstling</Lecher.degreeDatas.0.label>
  <Lecher.degreeDatas.0.description>NAME fühlt sich oft geil und ist ein gedankenloser Herzensbrecher. HECAP wird sich mit jedem treffen, den HE verlangt, ohne Rücksicht auf die Konsequenzen zu nehmen.</Lecher.degreeDatas.0.description>

  <Codependent.degreeDatas.0.label>partnerabhängig</Codependent.degreeDatas.0.label>
  <Codependent.degreeDatas.0.description>NAME ist von Beziehungen abhängig und wird nicht glücklich bis HE in einer ist. Trennungen und Untreue werden verheerende Folgen für diese Person haben.</Codependent.degreeDatas.0.description>

  <Outdoorsy.degreeDatas.0.label>Naturliebhaber</Outdoorsy.degreeDatas.0.label>
  <Outdoorsy.degreeDatas.0.description>NAME liebt es im Freien zu sein. HECAP bekommt einen Stimmungsbonus, wenn kein Dach über HIS Kopf ist.</Outdoorsy.degreeDatas.0.description>

  <Pluviophile.degreeDatas.0.label>pluviophil</Pluviophile.degreeDatas.0.label>
  <Pluviophile.degreeDatas.0.description>NAME liebt den Regen. HECAP bekommt einen Stimmungsbonus, wenn es regnet, vorallem dann, wenn HE sich währenddessen draußen befindet.</Pluviophile.degreeDatas.0.description>

  <Photosensitive.degreeDatas.0.label>lichtempfindlich</Photosensitive.degreeDatas.0.label>
  <Photosensitive.degreeDatas.0.description>NAME hat Augen, die zum Beispiel durch Genmutation, überaus empfindlich gegenüber Licht sind. HECAP findet helles Licht extrem schmerzvoll, auch die Zimmerbeleuchtung tut weh. Deshalb liebt diese Person die Dunkelheit.</Photosensitive.degreeDatas.0.description>

  <Socialite.degreeDatas.0.label>partylöwe</Socialite.degreeDatas.0.label>
  <Socialite.degreeDatas.0.description>NAME liebt Partys! HISCAP Präsenz fordert mehr Partys in der Kolonie, weil jeder es mag, wenn diese Person dabei ist.</Socialite.degreeDatas.0.description>

  <Desensitized.degreeDatas.0.label>desensibilisiert</Desensitized.degreeDatas.0.label>
  <Desensitized.degreeDatas.0.description>NAME hat genug Gewalt und Tötungen gesehen, sodass diese Person davon nicht mehr geschockt wird, wie es andere werden.</Desensitized.degreeDatas.0.description>

  <HeavySleeper.degreeDatas.0.label>tiefschläfer</HeavySleeper.degreeDatas.0.label>
  <HeavySleeper.degreeDatas.0.description>NAME schläft wie ein Stein, niemals werden dieser Person die Schlafbedingungen stören, jedoch wird es schwierig diese Person aufzuwecken.</HeavySleeper.degreeDatas.0.description>

  <Polygamous.degreeDatas.0.label>polyamorös</Polygamous.degreeDatas.0.label>
  <Polygamous.degreeDatas.0.description>NAME sieht kein Problem darin, mehrere Partner gleichzeitig zu haben. HECAP stört es nicht, wenn HIS Partner mit anderen flirtet und mit ihnen Beziehungen eingeht. Solch eine Person wird in einer monogamischen Beziehung unglücklich.</Polygamous.degreeDatas.0.description>

  <OpenMinded.degreeDatas.0.label>aufgeschlossen</OpenMinded.degreeDatas.0.label>
  <OpenMinded.degreeDatas.0.description>NAME kümmert sich mehr um den Charakter der Menschen, als um deren Aussehen. HECAP wird anderen Menschen ihres Aussehens wegen nicht niedermachen.</OpenMinded.degreeDatas.0.description>


</LanguageData>
